[777立即回應七大訴求] 曼聯終極爭取民主暨木狗幾時壽終正寢吹水區 [637]

助你無老母攻牙P牌狗

又整咁多張肥西

誰批准你開
有冇委任證

屌你老母 冇委任證 開post!

叫你老頂落嚟見我

隻揪

我d肌肉簡直完美

P牌狗落地獄幫林鄭奶閪

lm

曼聯傳統

完你老母

樓豬垃圾

P牌=Lin

Blind 考到走左都未甩p

禾刀角

唉！想買寶礦力飲

想就買啦！

飲得多會肚痛

今日飲左3枝 人精神左
女都多左

P牌= 會然拉X福X

迷西大過費sir果班自己開個
肥西球迷會暨圍爐打J區啦好嗎

Ching 好勤力

迷西勤力好多
死都要加番肥西金剛棒落 post 頭篤眼篤鼻

又黑鳩

黑鳩聯

可唔可以買番一兩個靚仔

下次我地會平衡各方利益
聆聽不同聲音
容納更多不同既光譜
以滿足我地既開post新風格

你自己開個反朗隊區咪得

呢個咩料

傳呢啲 似真係

Bruno=煙幕

點都好過Longstaff嗰啲嘅

唉 Bruno又空炮

簽返個黑腸防中 好正常啦
麥湯 可以打CM 位

幾型仔

last training ?

呢條友中場幾好扭
控盤都唔差

Lemina Stats 18/19:
Apps:23
Goals:1
Assists: 1
Yellow Cards: 5

唔係諗住買返個似普巴嘅頂普巴就算呀嘛

又黑腸

Goodbye and thank you RL

我以前係呢區話試下簽佢
係比人屌意假野 無料到

FIFA幾好用
窮人版普巴

lin仲勁?

諗左10秒邊個係RL

又普巴 究竟有幾多個窮人版普巴
我地已經有個舊亨利

窮人點都多過有錢人

好撚小氣 成日jer呢隻簡寫

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得.

BF done deal未???

比白lin攬完之後係咁 並非鬧交

呢啲垃圾傳傳下就變真㗎啦

魔記之後又一堆簡寫

正評！！ 終於唔係轉會新聞討論

Senior Man Utd sources have dismissed links with Tiemoue Bakayoko and Mario Lemina. #MUFC

你又有道理

【Now Sports-體育】據前阿仙奴轉會談判員迪羅表示，前槍手阿歷斯山齊士在轉會曼聯前已和阿仙奴同意了續約條款。

阿仙奴前轉會談判員迪羅大爆昔日內幕，更指前槍手阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在轉會曼聯前出爾反爾：「我們和山齊士已同意了續約條款。那是2016年12月的事，我們全年都在和他的經理人討論這件事，在12月時我更飛到聖地亞哥和他們達成協議。」

「球員在經理人辦公室的電話中同意了續約。 經理人和我握手，討論了當中的困難，但我們最終還是完成了交易。之後合約再由其他人起草，當合約正在校對時，山齊士改變了主意。」

迪羅坦言不知道是誰改變了山齊士的決定，但最終他轉會至曼聯並領着50萬鎊周薪，可惜他為紅魔上陣45場只攻入5球。

飲到成肚寶礦力同可樂了

Sms係煙幕？

定係簽晒

Bruno 呢

聽聞搞掂左.... 不過我無野講

sms即係邊個？🙄

簽哂
SMS Longstaff Bruno

Sanchez Martial Smalling

bruno頂hehe
sms頂普巴
應該冇衝突
lemina反而似係簽longstaff 嘅煙幕，簽多個後生防中同matic輪換

Sor新人唔識睇簡寫

米能扮

絲打不快樂嗎？😛

有修仔黑尻....長工不了

Short message service

longstaff 太大咬啦，傳要50m 痴撚線

咁樣重建中場 其實真係唔睇好....

上季最差係後防......

睇過勢.... 會唔會係普巴走唔成呢
始終覺得無可能簽咁多中場

後防差係歐聯先現形
我地都無份
條中場唔執下季做硬六獌弟

曼聯鬼打鬼 普巴講手郁連格！

原來木仔仲做緊
唔怪之得簽人賣人仲咁廢

如果有問題可以向監曼會投訴
樓主number 係#31314

想約樓主隻揪

呢個組合想點

擺明他們舊人想玩我們新入既連登仔😑

Whatever 佢想走都係事實

呢度d人好好笑

應該無惡意啦

Lkk 同pogba 兩個都好耐無係ig post 過有關曼聯嘅任何消息

Hehe ig又秒like左蘇B嘅相

登鵰

你有帽戴咪算好囉 我連戴帽嘅資格都冇

垃圾黑尻

呢兩日突然係晒bruno同麥龜既消息

無晒*

隊內不和好嚴重
隊內球員嘅ig
除咗明日之星 爵士post過一次pogba 嘅相之外
其他全部曼 post 嘅training 相都搵唔到Pogba 同lkk

Pogba同Lin單野，又係記者斷章取義

Youri Tielemans favoured Leicester over Manchester United

Youri Tielemans gave up the chance of a possible move to Manchester United, and told his agent he wanted to sign for Leicester City now rather than delaying in case Ole Gunnar Solskjaer made a bid for him, Sky Sports News has learned.

當人2nd/3rd/4th choice就係咁

草Ching： 反普又輸
兩件迷連：反Lin又輸

其實咩事

劉馬車比人打囉
佢成日都周街搶口

youtube屌鬼未

佢MTR 打交果單之後無更新過YouTube

普巴成日比人屈架啦

船P

training 可以咁少普巴既相真係大凶
LKK 仲多過佢

係咁影拜利同AWB

唉 .... 一定要快d settle 件事呀

垃圾球隊

無啦
完啦

Bruno Fernandes should miss the Sporting Lisbon preseason games because of his transfer to England. Marcel Keizer, the coach of Sporting, uses it with caution and should not take any risk.

AWB好似幾fit

季前嘅曼永遠都係最fit

季前賽之鬼 次次都大炒人

V92個pre season

椰子個pre-season已經柒

Lingard大炒香港隊

我淨係記得輸俾泰仔

黑碧插花踢個波出界係咪個季

落腳剷中好多波 佢強項

幾時買中場呀

Spider

訓練條片睇到martial懶到

Tottenham expect Christian Eriksen back for pre-season training amid Real Madrid transfer uncertainty
普巴仲走唔走到

買到人未

條撚樣想點

Lemina 好鐘意上腳,踢落唔似防中

仲有祖 不過祖買個中堅都搞咁耐

Inter Milan officials are due in the UK this week as they step up talks with Manchester United over a deal for Romelu Lukaku. [sky] #MUFC

比唔起錢就用中堅換啦

史堅尼亞

到底有幾多人黎左同曼聯傾 啊木識分身？

有其他representative既

好似已經澄清左冇興趣

0510

0548

0631

buy 1 only need $380 in cxxxxsell

晨早叫春

兩個都係鳩下鳩下唔認真果類人，點會嘈交

直頭攤左係度睇人操

今年d轉會好似操作慢吞吞，連曼城同利物浦好似無買過人咁

曼城都叫冇買過人?

木狗起身做野未

無咩留意曼城
簽咗咩人

Rodri LB

果件training幾靚wo 藍色果件

馬蹄防中

我見師兄你已經j到出血，因住身子呀

Rodri, Angelico

清新就凍死

唔比人地之前已經操到隻狗咁咩

汗都冇滴

可能太凍

想問轉會窗 幾時完等簽人等到頸都長

其他英超隊就去到臨開季8月9號
曼聯就一早完左

又話幫我含, 幾時含呀

兩大強援加盟, 勁撚到

我曼gk之間關係幾好咁
可能另外果三個都知冇正選打反正

咁呢兩件都叫針對性買人既
買多件中場應該開季, 中堅睇黎都係無架喇

以前雲達沙同古斯錫

唔補鋒線都幾難入返前4

前面太多人, 除非LKK走
如果唔係睇死木狗唔會買

希望山9走
前面冇個頂級射手真係差好遠

根本 LKK 就係現時最適合人選
買第2個黎博 eg 美羊
咁我會揀留返LKK

大家成日屌佢升降機
因為摩佬用錯佢唧
佢當LKK 係爆炸頭咁, 要前場痴個高波落黎

如果Ole 可以針對性, 用返LKK既強項
佢根本已經係最好人選
唔明點解個個想放棄佢咁

羅美路同kobe應該都心諗寧願場場都比ddg守好過
如果羅美路真係為左踢多d應該一早走左 以佢既能力去其他big six以外既英超隊打正選根本無咩問題

LKK衰極都仲叫可以試plan b
唔信佢擔到大旗都留個bench佢坐

似乎係Lkk想走
前面要踢一係山9架啦

佢想走就一定啦
無啦啦季中比福仔搶撚左個正選前峰
福仔仲要無表現

其實我唔太信lkk走
曼聯政府上仲肯洗錢仲有機會起死回生
份糧又唔失禮

馬仔咪係囉
話哂都英超goal conversion rate第一

佢踢右好過踢中間啦, 改踢右翼啦
而家有羊由翼變閘, 以前阿倫史密由前鋒踢到變防中

馬仔有盤扭有射術 但啲意識同合作真係
你可以話佢係勁 但一定唔係頂級

United have expressed interest in #Lille forward Nicolas Pepe and have watched Moussa Dembele of #Lyon. #MUFC
同猁爭

以現時人腳
我會排
Martial LKK James

如果有一個落到底出到正常波
LKK 起碼入多10球啦
上季Young 出波成功率都唔知有無10%
浪費哂d 機會

始終覺得唔好亂咁改造一個球員
特別係lkk 個硬件, 做正中峰根本好合理

lkk wo 一早証明左自己唔識搶點 點供應

占士踢都未踢過，以前係英冠
竟然比你排得前過福連

比晒機會啦 踢左d乜春出黎?

佢同shaw 零配合 簡單overlay又無
場場都似第1日夾咁

唔洗搶點
只要有人出到靚波
佢升起就頂得入
佢夠大隻又夠高
第一季都係咁樣屈左好多球
而問題係上季d 出波食哂屎

你叫佢爭頂, 佢好有優勢
問題係佢控波唔好既時候
何必要佢做支點或者做其他角色
佢係finisher 咪算囉

條友一見無Lin即刻仆出黎咬

咁一定爭輸，除非真曼

Solskjaer has urged Romelu Lukaku to stay at United for another season and reject a move to Italy. He has told him that he will get chances this season. #MUFC
唔知lkk意下如何呢

佢係真心迷lin
各位手足珍惜

咁合唔合理先
占士連證明都未有，已經排得前過福連
盲反都唔係咁呀
福頭柒極，都叫連續幾季入到10+球

Pepe正野黎

真係唔覺佢做finishing有幾勁
高波就次次直升機咁 任何英超中堅都唔會輸俾佢
地面波就唔識控第一腳俾自己射
搶點又唔識走位

打國家隊換哂條中場 佢變左第2個人

巴打
咁你係時候重溫下

一樣浪費機會
只係機會多

有d似nani

先過lin 好合理
lin唔係親生仔既話, 佢都係踢英甲既料only

升起就頂得入
我地係唔同平行時空睇波？

雲高爾、摩連奴、蘇斯克查，加多個修夫基都鍾意用
咁係邊個親生仔

佢少傷咪keep住有得出囉, 根本同屎波一樣
總之後備OK, 正選不了

曼聯親生仔囉
要不是青訓

迪亞高哥斯達去狼

nani啲思考人生
成撚日拖慢晒 冇人知佢想點

舒米高同雲迪古

古斯錫個陣公開屌9雲達沙
btw原來佢仲踢緊 踢伯明翰

候活同卡路爾

Smalldining

小妹回來跟大家傾波好嗎？
高登好悶

讚，好多人都好似過份期待 占士
但佢只係踢開英冠左翼，佢係英冠都唔係超班....

現況黎講做住後備先睇清楚表現先再正選都未遲...

LAN la 人妖

WELCOME BRUNO & SMS

未?

簽唔到中場點算

好爽 踢死班大帝就岩

懶係博咁一陣產傷自己友牙(￣∇￣)

要表現比ole睇咖嘛

點睇修夫基都揀？

因為冇其他更好人選 唔代表佢本身好

每隊波都要工兵

我唔想搞大佢

有無諗過其實 有d野我地球迷睇唔到

羊仲勁啦，雲高爾、摩連奴、蘇斯克查，加多個修夫
加多個耶子，加多個費蛇
都用

佢打法係咁

蘇斯克查 記者會回應普巴轉會
沒有標價 不會隨便賣自家球員
不會出過高價格買人

Manchester United would only be willing to part ways with Paul Pogba if they are offered upwards of €180m. (Source: MARCA)
慢慢bid

McTominay: “I was with Dan James (on the flight). I was looking after him & making sure he’s all right. He’s a top lad & we get on really well. It’s important for him to get some good bonding time in with the lads on this pre-season trip and take that into the season.” #mufc [MU]
未來隊長

睇好佢，唯一對隊波上心

真係覺得應該比佢試多季

又唔係一定買得翻好箭頭

最重要一直覺得佢雖然廢廢地

但落場就好多跑動同有心踢

隊中唯一真曼

咁睇黎75m sms 同90m麥龜係9up

但曼點用低價格買人

唔通真係一堆英冠、3線料 搏有好野

都唔係好肯跑ja wo
上季成日見佢係前面都唔埋去逼

上面講緊佢英甲料喎，又成日話佢去英超中下遊都踢唔掂嘛，唔係成個英超求其執幾件都搵唔到個好過佢嘅英人掛

全英超d跑動數據佢同馬仔差唔多包尾

lin夠有費sir認證啦

唔好踢中班中堅就得

淨係踢傷細緊就得

如果southgate將佢定位成右翼的話 英超其實冇咩英人右翼 hudson odoi呢季先慢慢上緊 其實真係冇得jordan ibe同demarai gray叫做踢到右翼位 但佢地本身都唔係右翼出身 加上 佢同rashford有啲chemistry所以先揀 英超真係好少英人右翼

唔好啦, 已經3件玻璃
加埋佢開枱麻將都得

好波不如好命

Sancho囉

佢係話英超入面嘅英人喎

Solskjaer : Paul has never pt himself out of the team, he has always given his best. Agents talk all of the time, we have not had any bids.
Solskjaer : We are still in the market, we want more deals. We don’t have to sell, but we also don’t have to over-pay.

咁就得Sterling

一隊波無可能全部都球星, 總要有呢啲工兵球員
lin話哂青訓,落場又搏命, 最多係平時貪玩啲
咁多人反都係因為呢度迷Lin會員太戇鳩

岩啦
最緊要大家知道佢定位
唔會係正選囉

如果你簽到美斯，咁緊係用美斯
前提係隊中無一個更好

幾季都買唔到一隻正宗右翼

咁講真係放心哂

完全係所有曼迷想聽到既野
好高質

今次我就撐你啦，香川仔

般奴 防中 中堅
收貨

請課金支持
令我可以有尊嚴地生活

其實佢上季尾係咪玩野做得份工太好驚俾人眼紅

No佢本人都on9

賣左普巴要 買多隻正選料中場wo

講左幾多年 mk應該算係不過最後都好少擺右邊

唔能賣啦

希望啦，換到換班後防同前場啦

Angela

假嘅

前場下季再執 今季執埋中後場唔屌木

最接近既咪拉素件SMS
而家仲傳緊修咸頓Lemina, 呢件又咩料

肉償ok?

一定仲係處 冇俾沙蛇搞過架

沙SIR扑野唔使你教

佢邊係正宗，打開cam架

肯定無搞過 Angela唔識呢啲野

我未教佢

對上一隻買既正宗右翼係邊個??
唔係仆街仔迪馬利亞下話

咩花式都玩過了
鋤田大大力

利申: 覺得angela好樣衰

我教咗IU少少 Angela我未教

咁講又真係佢

真wo，我有同事識沙蛇

山狗叫做打過右翼仲唔錯
但係曼打得1~2場rw

Lemina who

IU係我老婆

佢最初係意甲開始職業生涯嗰陣係踢右翼
有冇機會同馬仔同山狗同時間出

3萬蚊過夜

佢本身個級數同迪馬都係前場咩位都得

等你哋仲成日G若G若咁叫
點知咩文青女神搞成咁

唔喜歡文青女

巴塞果陣都係啦

Angela呢單唔係真
祝豬丹係真係g

係喎 你唔講都唔記得

唔好用大陸喱同文青女神比

對眼要幾盲先會叫呢條女做女神

ching女神係邊個？

唔明點解有人會當呢啲係女神
出得黎既女星有邊個無同老細上床
你唔訓低邊有得上位, 根本等價交換

小妹淨係會同男朋友瞓

THIS

IU冇 佢晚晚都同我訓

右邊你黎?

叫等女神首先要無死角, 三圍比例ok
素顏都靚
大佬呢個袁xx素顏嚇撚死我, 側面下巴可以用黎炒菜
要波無波 要籮無籮
女神, 點樣女神呀, 睇過??

綠帽狗

同你個會員名完全唔同囉胡師傅

會然山xx花彈出彈入

用真名上連登咩

吃左回頭草

角不角mk妹>>>>>文青女

mk妹不嬲最正
不過唔好攞黎做老婆

有無嚇撚親

上個Po有人話托柒好勁嘛
關chemistry乜野事，rashford上季世盃都唔係踢正選，而且英撚打緊352邊到有翼

多數港豬

祝你比警察打

熊餅Ching 咁型都毒撚
叫我情何以堪

又講女

少少

區議員.jpg

我就好憎袁豐林

但我唔認為睇女要睇得咁標準
有D 女唔係最靚, 有死角, 但有種其他人無既氣質, match 到已經好得

無錯, 就係仙氣!

小草係香港最正mk妹

We don’t have to sell, but we also don’t have to overpay

咁佢之前話有d人要走姐係吹水嫁？

唔撚會轉陣式咁擺佢係到就係有咩事可以轉陣式 打返2翼 踢波唔關chemistry事？？11個人就係要講默契講溝通 自己1個踢你估一個領隊選人淨係睇佢夠唔夠勁？有其他因素咖ching
lin踢波做簡單嘢 易夾啲 比波走位 比完波就走位 係中間做駁腳轉邊 同埋肯跑 擺翼都得 多功能 唔代表佢有好強個人能力 好勁
作為曼聯球迷 我都好想睇到lin踢得好 但上季 尤其是下半季 好明顯強差人意 擺佢上場冇咩明顯作用

佢強項係身型 走位 同速度

James好似話係體能最fit果個
同埋夠勤力（未知會唔會同化）
但martial訓練就係訓住黎練

要以死相搏

lkk 打右係好掂
右路斬波全隊最勁

唔好比佢長期企中間就得

修咸頓件中場
踢左兩季先得2球2助攻, 上年仲要傷足幾個月

可以比佢綁住瘋狂SM

咁溫柔都傷就死啦

咁佢就好好運用啦跑都唔撚跑

仲有幾年約？

JONES比史摩零hi 下都傷
史摩零不嬲唔剷波

sm完就冇命

無新聞係咁上下
條肥鬼經理人成日放風, 賣唔出都想早啲續約加人工

祝你俾宗師踢傷

跟左摩咁耐 根本踢波唔洗郁

福 山神 lkk
妹 mata
Mctom

去到2021, 仲有得+1

講真, 文青女真係無咩邊個靚

就算果d 周子瑜 IU 吹水咁純都係有3成mk味先表現到個欲拒還迎既感覺

咁唔急啦

李城企硬呀唔好縮呀

佢係比人帶壞, 佢自己一個頂多sm

其實文青女個定義係咩？

有咩登屌

我印象係成日戴漁夫帽, 阿婆長裙, 懶有style, d 相tone到好淡色, 日日打埋d 無人明既野

仲有無狗搵你

暫時買兩件睇落都唔算太overprice

Yes
Ig一定po d懶文青既野

「連我都不懂我, 你, 怎麼會懂」

使唔使帶眼鏡?

芷若就係呢款

溥儀眼鏡初頭係佢地特色,
但之後變左潮流阿豬阿狗都帶, 應該唔計

其實442有無得踢
前面福馬盧3個輪
中間占普馬達
後梳連拜雲

SORRY, 芷若宇宙第一, 佢MK又得, 文青又得, 仙氣又得
完美

有些事，只能一個人做。
有些關，只能一個人過。
有些路，只能一個人走。

好似15m

一定要聽陳綺貞

基本上比摩教到個個都唔跑

以前, 我喜歡一個人；
現在, 我喜歡一個人。

路，一直都在

Senior United sources have dismissed links with Tiemoue Bakayoko and Mario Lemina

唔大隻又唔靚仔, 有無機

90m點解唔買koulibaly

一定有張相係拎住相機對住鏡頭扮影相

以前曼聯誰都贏不了

現在曼聯誰都贏不了

🚬🚬🚬

無波無身材, 扁口扁面
唔多講野
衣著唔暴露

一個女人, 無令人有性既衝動, 已經唔係女

試金可以用火，
試女人可以用金，
試男人可以用女人。

🚬🚬🚬

講完即刻成個人有陣文青味

有點牛逼

完全有
身邊有d柒頭fd, mk妹日日換
講緊真係好樣衰果隻
不過要識著衫, 個樣夠不屑, 有紋身
咁就yo到

因為佢要150m

究竟點解唔追toby

但我同佢地野咩都好似溝通唔到
有咩話題傾好

奧脫福，晴，卻沒有了朗

🚬🚬🚬

因為sob話要後生，toby 30歲唔附合佢要求

樣衰唔緊要, 有錢財/有口才都一樣食到女
不過真係唔好著得柒, 得閒睇下點襯衫
唔使一定名牌, 不過下下U記就死得

最緊要識9 up ！！！
憑曼區手足把口已經可以溝到屌唔晒了

點襯呀
我淘寶買定幾件

鳩up mk妹都笑架啦
你係咪太認真

我可以沒有個性，沒有尊嚴，沒有自己，卻不可沒有妳。

對住好正果D 9UP力下降120%

成班係咁講到MK妹咁易溝，又唔見自己溝到

輸了你, 贏了世界, 又如何？

天 ，暗 淡 無 明 。
曼 狗 的 膚 色 ， 也 暗 淡 無 明。

要是害羞就索性扮cool吧
女孩喜歡外冷內熱的男生

香港男跟鬼佬真係仆得街

普巴的離去 是蝗蛆的追求 還是木狗的不挽留

屌 右邊果個我來

邊度有angela 俾人食左既news?

邊係news

你係阿雞
得你未食過

你條女係雞啊

其實無波。。。點會有性慾去屌佢
拍拖就有feel 姐

求下你收手

STEPHY 都無波, 但好正
無波唔緊要, 要有MK味

講緊佢個ex沙sir係tinder約人上差館扑野

傳送門
!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

或者祝緒丹既G味

catgirl好大波
有冇性慾？

同angela 拍拖應該幾好feel 既

做緊了 變左毒撚

快

邊位

我幾敢肯定呢D 文青妹, 鍚都要蜻蜓點水
你拍埋我果份

真
祝緒丹仲要係整容g

咁快有正皮

青頭先鐘意呢d女

唔俾掂拍拖做乜

連剿下都唔得，一個月都唔會頂得順

兩個禮拜都唔得啦仲一個月

唔係唔比, 但係唔會誘惑你
又會揀地點睇氣氛先做得
嫌呢樣果樣

好樣衰

連agenla都唔岩玩

呢度d曼聯迷好勁

其實差唔多，以前唔識化妝

真係不了

死魚都真係不了
除非佢本身有好多優點
但唔知頂唔頂到2個月

講緊「呢類」姐
真係有袁豐林，屌個名氣都要屌返一年半載啦
但現實呢類女，同佢講野都慢三拍，又唔識Flirt，又唔識自動波
性冷感，鍚下都好煩

好多都偽文青, 埋牙上黎好癲
以前識幾個都係咁, 完全睇唔出

呢個年代邊有女保守成咁呀
以前讀書d教會女同學餐餐祈禱日日讀經以為佢好乖
一對d仔心心眼就解放
玩到要去落仔

傾下計應該分到掛
有D IG 係文青，但講野係爛口，咁應該淫底D

狗餅又嚟

結婚先比屌果D 好多都好保守架，預過2-3個

喂，你咁mk都食到偽文青？

曼區個個都食女無數

你咁鐘意衝紅燈, 文青女提都唔會比你提

有梳氏兄弟加綠帽狗係到wo

熊餅真人好型

如果一齊住就唔會
但一星期先見得一兩次，唔屌唔安樂

我=曼區真毒

重點 不是英人

偽文青本身mk底

Me 2

我真係唔識

有咩問題
性同愛係50 / 50
無其中一樣都唔自在

Cosplay真係好正

你90 / 10

都要有愛

我自爆哂啦

又 話終極爭取民主

成個Po大半都講女

咪就係, 成班垃圾

先齊家後治國

有睇就知冇轉過，場場352啦，單講右翼屎達寧都夠級數啦
冇話過唔關chemistry事，但係lin入選國家隊chemistry佔嘅因素根本就好少，lin同福同場一齊踢嘅時間加埋都唔知有冇45分鐘，你係死都唔承認佢嘅能力拉chemistry黎講根本就on9，入唔入選到根本係睇實力/適唔適合領隊嘅戰術>>>>>>>>>chemistry，我冇話lin好勁，但係上面吹到英甲料，平時啲人吹到英超中下遊都踢唔掂，既然咁廢點解有得入選踢正選先？

左膠最中意借社運食女

4312最啱呢隊曼聯

因為齊家係佢地做，我治國平天下

橫掂都自爆, 出埋你篇文先啦

佔中個陣

uumeme左成頁

爵連講野好似正常左

屯門公園果日個松鼠妹都好正

你地都有fd係咁?

成個晏晝都講女

話時話好多女上連登, 等巴士見到唔少女睇緊
唔怪得感情台狗公搵到食

返工大把OL上

你咪其中一個

咪屈, 無係感情台搵食
溝女好嘥時間, 得閒打下機好過

近幾次行動d女個個上連登

我冇唔認同佢能力 我話佢有國家隊有正選係因為佢肯跑 做駁腳 多功能同易夾 同埋佢同其他人（例如：arnold dier都係fd底）有chemistry有加成 唔一定佢同福先有chemistry我從來冇話過佢英甲料 英超中下遊料

女>民主

成五頁都係得爵連最正常
前面全部都講女

佢講完無乜人理, 我懷疑好多手足block左佢

無英甲咁差，英冠啦
用正選佢證明佢實力真係好低說服力

羊夠全勤添啦，一樣比人叫退休
連加特未叫佢退休已經好比面

區議員都係垃圾.jpg

點樣英冠呀
修夫基有中下遊質素料唔揀，揀英冠質素？
而家英格蘭唔係無選揀
當修夫基個教練位呃返黎？

唔係話Lingard好勁，但吹到英冠質素真係笑出聲

英格蘭踢成點先

世界杯走線一隊強隊都未贏過
輸比比利時 克羅地利
對弱隊都係贏死球同頭鎚，關Lin咩事

Kane Walker 乜佳亞咪Carry隊波囉
Lin呢D 有咩表現，Ali表現都屌打佢啦

餅哥收唔收契弟, 含吹奶啜我都可以學

Ole has predicted when @Alexis_Sanchez will be available during our pre-season campaign.

原來山狗季前賽出到

要學做男神搵梳字手足啦
學我做毒撚咩

Ddg會續約？

學你勇武

要入波先叫有表現？
咁丁力都係垃圾啦

Lin事實係無表現 佢入唔入波都唔影響佢整體破壞性
創造力又無，又現唔到空位

傳腳波都柒過人

唔通你哋自覺識波過修夫基？

要做過英格蘭領隊先屌得修夫基？

首先英格蘭已經踢得差，OK當佢死球係戰術啦，屈弱隊囉，D弱隊真係英冠料，

二黎正選11個球員逐個計，Lin表現真係排9，10，11 左右

返工很累

不如申請呢張放第一頁啦

終極爭取民主

支持

心很累

英撚幾時玩走線？應該贏嘅都贏曬，輸比利時克羅地亞根本好正常，實力差距大

ali又有乜表現先？係咪冇入波，冇助攻就叫冇供戲？kane 俾你吹到carry隊波真係笑左出黎，有睇上屆英撚都唔會吹奏佢啦

再講根本成隊英撚踢得好有隊型，踢返修夫基嘅戰術出黎，就算你係要話有個人carry隊波，嗰個只會係修夫基囉

再講英撚大把人，點解搵個英冠質素出黎踢呀？你解釋下先講啦

成個英超咁多英人，英撚正選9，10，11已經係英冠質素

禾巧多fd見完餅餅甘型，刀話要買呢件衫牙

如果我無記錯.世界盃既LIN係踢得唔差的。

佢係英格蘭除左得個跑字有咩表現
空位現唔到，創造力無，斬波唔得，防守又唔係好，頂又唔夠人頂

講跑步，真係James呢D 英冠仔都跑得快過佢

唔係話英格蘭領隊先可以屌修夫基
但人哋成team 人，職業就係帶口英撚
然後你講到佢哋會唔清楚連加特同其他替代球員質素
而我哋只係業餘球迷

仲有，上年咪贏過美國、克羅地亞呢啲，又係英冠料？

唔夠餅哥咁Man既話著粉紅色會好Gay

唔知禾頂唔頂到呢

保特可能仲快簽保特啦，佢叫咗春咁多年

我大概係咁

又扮大概，明明就係你

早幾年係差唔多靚仔
但依家同右邊黑白間條差唔多

仲要印15

已經吹到現唔到空位
得罪講句，你上面吹奏個alli都已經唔見得到做上面嘅野啦，話斬波唔得你睇下邊個助攻你上面吹奏個alli啦

反lin表示只係ali頂得靚，求其斬都得

我淨係知我嘅人生得食痾訓

嘈咩吖出黎隻愀啦

冇人諗過英撚唔夠中場先搵廢lin

跑得咁快 後備落來屈人速好過啦 咁快正選

暫時識嘅警察未見過有一個係好人

好仔唔當差......

心軟賓周硬
屌你老母啊

辛苦哂巴打, 我能力只屌到佢女朋友

我見過 我真係見過

回歸前

交比我
屌埋佢老豆都得

為咗香港粗重野等我嚟

Gum me diu him full home lo

Ole Gunnar Solskjaer insists Manchester United will not be forced into selling Paul Pogba – despite the French midfielder’s wish to leave Old Trafford in search of a “new challenge”.
普巴同LKK一張TRAINING相都冇PO過

成熟咗 專心訓練

應該唔係想講呢樣野

SO 蛇不嬲樂觀蛇黎架啦
好難預佢會講負面野

Juan Mata Rejected £550,000-a-Week Offer From Shanghai SIPG to Renew Man Utd Deal

究竟lin呢個話題有幾大爭議性

睇嚟山神仲可以睇多季袋

Mata mctom真曼

Mata bb

下季印馬達

因為大家都忍夠廢lin同福狗

呢d真係可以叫真曼啦

拔苗助長，好快就有人叫廢占

羊仲有無得印

占屎

其實在座各位都係垃圾

On9先去中國

£550,000 連PSG都唔知會唔會出

550k周薪呀

食完毒藥吸完廢氣都得返半條命啦

podolski講過話有好多其實比啲agent同中介食曬 實收嘅其實唔係好多

唔係既點洗黑錢，放係度件死雜種除時吠2聲就可以攞走d錢

一陣習種屈你逃稅
消失三個月

比我係mata
睇到反送中有200百萬未送已經驚到咁
佢自己仲敢去送終咩

臭g柒到

杜奧巴咁大隻嗰陣都俾人拖糧 馬達bb可能咩都收唔到啦

中國班公安仲黑過黑警 馬達你去追糧, 佢放催淚彈射你呀

Harry Maguire agreed to join Manchester United, himself would receive a salary of £250,000 / week and a transfer fee of £90 million [Metro]

無撚痴線啦大佬
90m?

咪On9 啦
9千萬仲要咁高薪
用返Smalling好過

我唔信 呃我唔到
轉會費最多75m

俾人告暪稅 鎖番幾個月先

希望買pepe黎同awb組pepe frog組合

中間張相同g真係冇分別

Lan

你死都希望你為香港唔係為隻雞

場外佢真係一流

真

態度好 又可以教下啲年青球員 分享下經驗

香港就係中國隻私家雞

就算去到最後一刻先黎續約，有高薪offer都唔去，真曼😁😁

hehe= 假曼

屌你簽到人未？

米甘

佢場上落足力場下肉緊樣

有冇聽撚錯

大家有冇聽mctom唱歌？成班起曬哄
想睇可以去awb個ig story睇

有幾好聽

一度以為唱緊普通話
Btw dan james好靚仔

Daniel James真係幾靚仔

我遺書可以寫吓撐黃絲嘢

咪咁頹啦ching

Man Utd have rejected an offer from #Inter Milan for Matic which included cash + Radja Nainggolan. #MUFC

國米係咪傻撚咗

尼恩高蘭加cash覺得deal得過

佢 + 20m deal

Gomes個ig有james同awb

其實deal得過，matic唔覺仲會打得起

其實國米親自開得聲既都一定唔係好既deal
擺明條 nainggolan太撚麻煩國米先唔要
真心
曼聯而家真係唔適合入啲麻煩友
最須要都係啲實實際際既球員

deal佢老味咩，直接用錢買，一係就唔好要

送上J圖

後面

Barcelona have turned their attention to Manchester United's Sweden defender Victor Lindelof, 24, with Ajax and Netherlands centre-back Matthijs de Ligt, 19, set to choose Juventus. (Mundo Deportivo - in Spanish)

千奇唔好放白lin
佢已經係後防線最穩既一個

其實一直諗咗好耐 chong個頭嘅面積咁大 踢中鋒係禁區會唔會遮住曬啲後衛同龍門嘅視線？

過去要比花迷批鬥
比我揀就一定留喺度

中國特色妝容 係老土姐
以前港女未化過咩

睇套支那垃圾戲都可以沉船 服撚左你

似係木仔傻撚左多啲

你留係度都會畀人批鬥, 咁你又留?

咁開頭係劇個楚楚可憐look真係好掂嘛

無錯

無錢就收皮

小妹好tough的😤

由頭到尾都掂

Lin都係

不嬲淨係講佢球場上表現

連加特晚上好

又廢又串已經唔係真曼

Magie😚

come on james唱歌好難聽

Mario Lemina hopes he can move to another Premier League team this summer #mulive [sky]

Welcome

可否成熟一點？

G

星期六又可以見到佢😍😍😍

祝你地早生貴子

宗師丶史摩寧 一樣咁勁

岩

駁唔到

屎摩寧焗用根本冇計，季季總有大把人差過佢，今季拜利長傷，上季白lin膠到仆街，前季拜利除左拜利其他中堅表現又係一般，一係就長傷，根用就冇得揀

之前有重傷 慎重呀木仔

連加特焗用根本冇計，季季總有大把人差過佢，今季華西長傷，上季福頭膠到仆街，前季馬達除左馬達其他右翼表現又係一般，一係就長傷，根用就冇得揀

傻左 拎個3張野既尼恩高蘭黎換
賤種國米死開啦買爛牙佬都企咁硬
無錢就躝啦

羊焗用根本冇計，季季總有大把人差過佢，今季華西長傷，上季大米膠到仆街，前季華西除左華西其他右閘表現又係一般，一係就長傷，根用就冇得揀

羊今季最差，完

平既諗黎擺後備都得，但真心唔係正選料...

仲要唔係防中黎... 唔好當佢防中

我見佢好似打防中多

Everton are interested in signing Lille forward Nicolas Pepe.
He would cost a club record fee of around £58.5m and it remains to be seen whether Everton will bid that high. Malcom and Neres are also targets as Marco silva wants a left footed winger. (@JBurtTelegraph)

無睇開，不過踢法好鐘意上腳帶波 ，攔波又唔係特別叻
場上得一個波，邊夠踢

防中搵d簡單d 掃蕩派下牌比較好....

Neves lah

Roma are interested in signing Tottenham defender Toby Alderweireld. The Belgian has a £25m release clause. (Source: Sky Italy)

丹狗

屌 Toby 都冇埋 木狗幾時死

呢個阿伯肯LAN未?

要諗下係咪sob死追麥龜唔要toby喎

90m

煙幕黎 應該背後傾緊第二個 一黎就official

撤回！

點解下體會會肯比成55m買女人達

18m lemina同50m longstaff點揀

90m不如轟拿坡里大肉腸

講到90m拿玻里會賣咁

Sob冇諗住賣人山狗點呀

#釋放大米安

18m lemina
Longstaff個passport 都唔值50m

The only way #mufc move for Lazio's Sergej Milinković-Savić is if Pogba leaves #mulive [cds, @Sport_Witness]

#Inter director Piero Ausilio is now in London to meet Man United and start talks about Romelu Lukaku. 🔴 #transfers #ManUnited #Inter

下星期二讀contract 喇

不過盡早決定 下個月頭就開波

其實會唔會曼聯根本無諗過買中堅

乞衣用曬啲錢去買機票
都唔肯比錢買人
無錢學咩人傾
你唔去psg借尼馬同麥巴比

女人達啱西甲用的

續哂約，仲有文沙同T仔

文沙 收得皮
定抑或 仲傷緊？
季前熱身賽都唔帶佢

SKY ITALY: Lazio in contact with Manchester United for Sergej Milinkovic-Savic. There isn't yet an official bid but United have made themselves available to fork out €80m. Claudio Lotito (Lazio president) asks for at least €100m #manutd #mufc

普巴又一億
呢個人又一億

我諗起比洛迪

仲傷緊

呢個走唔成絕對係球壇之福下下叫價都叫到貴一貴，一季入唔到50球都冇資格叫到成億，仲要踢意甲

同音樂比利一樣意甲好勁 出到去就收皮

馬迪唔係3張野咩

Inter have made their first bid for Lukaku, according to Di Marzio. Total €70m in instalments.

💶 €10m for an initial loan.
💶 €30m in June 2020.
💶 €30m in June 2021.

#mufc made an attempt to sign Fiorentina's Nikola Milenković (21) two days ago. The club previously made an attempt in January #mulive [di marzio]
之前個d全部煙幕

#mufc and Newcastle held talks for Sean Longstaff last weekend. They are categorically not interested in selling him see him as a big part of their future #mulive [sky]

Real Madrid will have to break the Spanish transfer record if they are to sign Paul Pogba. Manchester United value the French midfielder at around £162m. (Source: MARCA)
做得好

162m都仲係好少
咩felix都唔算好sharp都125m pogba仲要世界盃冠軍 162m?

第一日做曼迷
拜山王都係3m放比人
明明有幾個英超 又後生

普遍曼迷都唔想佢留 佢又想走 我估呢個價木狗都受架喇

先借後買其實冇咩問題
問題係國米個價成個package 太撚低
至少要回到當日買lkk個價先ok

普巴又賣 lkk又賣
開季買得切人都夾唔切啦

個release clause是對非英超球隊先有效

意大利d球隊好似出名借完1,2季之後唔買

Man Utd have rejected Barcelona's approach for Lindelöf. #MUFC #FCB

Man Utd attempt to sign Harry Maguire is 'very much alive' according to a source close to negotiations. #MUFC #LCFC

最撚on9
買就買
先賣先買食屎
阿木食屎

唔賣pogba都可以買sms啦 起碼pogba有得抖下 傷左都有人頂

用garner 比佢踢下

呢件正

右閘黎 但成米9 高
應該可以轉踢中堅

我諗ole都係將佢定位為中堅

白連以前都係打右閘

冇錢買就收檔啦

係香港姐
外國球迷都係50/50

據意大利天空體育的消息，曼聯有意在今夏簽下拉素中場米連高域。目前曼聯還沒有進行正式的報價，但是他們已經告知拉素，願意為米連高域支付8000萬歐元的轉會費。
意大利天空體育稱，曼聯和拉素兩傢俱樂部已經取得了聯繫，雙方會就米連高域的交易進行談判。除了曼聯外，巴黎聖日耳門也對米連高域有興趣，但是還沒有提出報價。報導稱，巴黎方面的估價很難達到拉素的要價。

比人打唔還拖笑撚死人咩

躝啦窮閪

無錢學乜人踢波

還完拖俾警犬拉番狗局再打過

還拖肯定俾警犬告條重D既

你自衛都得姐，連保護自己避/擋都唔做你講緊笑咩呀哥

咪交比官審

睇到上面既巴打話比人打唔還拖想笑死人咩

証明你地一係太細個,
一係根本未有智慧去理解個後生仔背後想帶出一個乜野訊息。

心痛既唔單只係後生仔受嗰幾拳,
而係作為同路人
你地竟然唔思考下個意義, 個重點係喺邊。

呢條友同屎堅拿一樣有維迪個種潛質，搏得過

舉起對手護住個頭兩邊都唔識/唔做，根本係on9

講多句

還手有幾難
真正難既係放對手喺後面, 企返起身
仲要繼續嘗試解釋比佢聽

藍絲唔明, 正常
如果你地都唔明
我鄧個後生仔受嗰幾拳唔抵

唔還手呢單野意義好大
中立睇到可以轉返風向

你都痴線，試下你比人打傷條頸骨手尾長甚至跟你一身睇下你點

放對手喺後面

呢場運動
由頭到尾都係大家有共同目的
各有各做
有和理非, 有勇武

後生仔係和理非既極致
就算暈到企唔穩, 都仲嘗試同反對聲音解釋

而你地話佢ON9 唔避唔還手
你地又有幾勇武呀?

後生仔選擇唔還手, 放對手喺後面
你係唔係連嘗試思考佢背後訊息既智慧都無 ?

痴線? 佢係
正正因為佢太痴線可以命都唔要
所以我真心尊敬佢

你唔還我唔代表任人打呀柒頭！

舉高對手護住個頭識唔識呀！

訊你老母個息啦，又唔見你去跳樓傳遞訊息！最撚憎你呢d人，皮肉之苦唔係你受，但就大仁大義推人去死

原來你ON9 既
咁可以慳返時間同你解釋

你係完撚全唔明個後生仔既行為
而又完全唔撚明我上面講乜野

希望你快D 大個仔有智慧去明白

早晨, 買到人未?

你呢d咁食屎狗正一係食人血饅頭人渣

你要做聖人做苦行僧去釘十字架唔該你自己去做，咪推人去死你自己就做網上軍師

和理非面對政權暴力唔等於你放底雙手任人打

其實LKK放到70M歐不如甩手啦
當分期啫 國米咁玩唔係無錢而係過唔到FFP

國米試過走數
D意甲窮閪痴線架

過唔到FFP咪唔好買囉

比唔起錢就爛啦 lkk未衰到要即刻甩手 睇多季都仲ok

唔好唔記得之前爛牙佬單野點樣撚曼聯 唔需要同情佢地

set埋條款，下季唔賣都要比30m咁就ok

仲信法庭？

未買新FW太快放lkk走
人地知你等中鋒用
一定買咩都比人抬價

狗餅識貨

講真 個後生仔要打既話 個廢老根本無得還拖

放心，人地知唔知都好
曼聯點都會比人抬

係到嘈黎無謂
結果論: 件事引起好大迴響, 民意係偏向抗爭, 引發更多人參與地區抗爭, 係好事

件事岩唔岩: 其實都好睇個後生本身承受能力, 佢食咁多下, 覺得點係佢個人先知, 有d人承受能力係高d
如果佢其實係重傷, 咁樣當然唔值, 唔還手都唔好唔擋呀

共其同行既應該尊重義士決定, 佢無做錯任何野, 我地只能呼籲唔好有樣學樣, 普通人最少都要擋

講得好

分期分幾年
唔好On9啦
即刻拎啲錢買人都唔得

D 光復乜乜越來越on9
你市民vs市民，戰線越來越多
777就un un 腳食花生

打頭唔擋唔避真係on9 咩傳達啲咩訊息 大佬 打頭唔擋一陣死撚咗咁點先 唔好同我用結果論講咩佢最後咪又係生勾勾 佢依家咁樣根本係鼓吹緊畀藍絲打就唔好擋唔好避 因為可以贏到民意同光環 佢就受到啫？其他𡃁仔𡃁妹真係好似佢咁咁點 任人打都好尊重

我都覺得地區野可放後面, 區選黎做都未遲
集中火力克警 / 紅媒/ 釋放義士

覆埋你最後一次

食晏既時候試下思考一下
點解一個黑帶完全唔還手
如果你未明既
唔緊要
你可以繼續用你既方式去對抗
不過我可以話比你聽
佢絕對唔係on9
唔知你有無睇過one piece

你就好似路飛一樣
唔明白點解紅髮唔還手唔避垃圾山賊既攻擊
我相信總有一日你會明白

做太多, D人已經麻木到"哦有度牆", 而唔會睇上面D MESSAGE

咁撚多人走去同D 智障藍屍嘈

屌你老母幾萬人佢地有心搵柒婆反佢車都仲得啦

咩繼續嘗試解釋比佢聽
鬼有咩
只係個廢中之前已經打咗個阿伯一拳
班後生先圍住佢
個藍衫後生一路只係頂住佢唔俾佢走咋

要造光環根本唔需要做到咁
俾人任打個頭咁多拳
都唔保護自己真係On9行為

個敵人由柒婆一個人，
加到肥仔聰
加到前線黑警（每次行動加幾件），
加到藍絲，
加到18區廢老，
加到TVB新聞，加到TVB劇集
加到邊間餐廳，
加到邊個KOL 明星。

個個都話起底，個個都話追擊，
連登仔自制難度真係好撚搞笑

肥仔聰咩事?

一哥都唔識？

同意, pk 政府而家Q 埋雙手
最好你2批市民真係打過

啲左膠就係中意拎光環
下次再有𡃁仔比廢老打
我地一還拖 對比之下就係我地唔啱

根本條左膠累死晒全香港後生仔
以後班廢老非禮老強搶劫我地都無聲出

我都覺得佢係知道捱到先食
每個人承受能力唔同, 唔明有咩好屌

你唔係以為少林足球6師弟ar ma

做地區野最大問題係一區有難 其他人好難即時支援
結果好似尋晚咁

自我轉移視線真係14年失敗既重點
屌你老母預比人打果D 去搵柒婆啦至少可以Make Noise
反埋佢車全世界一定關注
你去搵個件藍絲比佢打人地當你智障咋

之前荃灣廢老單野

已經唔會再理果D On9
今次佢比人打，完全有D 覺得係抵死

我又唔覺有咩好笑, 敵人永遠唔係得一個
一個抗爭運動梗係唔止一條戰線, 中共黑手就係有咁多
不過講緊可以分下緩急輕重

71之後即刻要cancel個沙田遊行去港島反黑警啦

集中返喺金鐘同油尖旺啦屌
依家啲左膠玩幅左膠牆玩到好似ocamp寫龜背紙咁

打機同打仗都知要逐一擊破啦

成條戰線長過長城點打呀

得罪講句，你去搵柒婆，頂多敵人只有柒婆＋狗，班藍絲唔會出現保護柒婆先
藍絲廢老區都有，無十萬都有八萬，走去比佢地打真係智障

又唔好話抵死

不過可以叫佢地
下次約埋出去上前線
齋俾班狗打拎光環

呢點私唔同意
其實可以點搵柒婆 返工放工車到去門口 活動又取消晒
每次等佢架車到上車落車屌佢幾句 再睇住佢架車走?

而家cctvb 有咩活動都會call 人去
其實cctvb 點都唔會改親中立場嫁啦.唔睇cctvb既人唔會睇, 而睇開佢既廢老相信仍然會睇
睇唔到cctvb 少左廣告生意會對呢場運動有咩實際幫助

幾萬人圍住一部車就夠啦
佢敢開槍自然會有死士升級，
好過同班唔識既廢老嘈啦
比你打撚死個藍絲好未，你永遠只會係一個打市民既ON9

以為薯片叔個肥仔聰

紅媒, 黑警
一撚定要清算
長遠禍害黎

一起身就見到連曼區都分化緊
老實講, 勇武既唔會因為和理非而笠水
反過黎和理非唔見得會見人還拖就勇武
真心覺得各有各做無問題, 唔明有咩好屌

以前遊行拍手唱歌散band, 而家霸馬路已經係最低消費
有勇武, 有和理非, 有文宣起底貼街招, 各有各做區區都有份
成個活動已經進化到遍地開花

變左打飛機嘉年華
寶礦力回覆一句（又未肯定唔落廣告）就幾廿個Po 萬幾正評
十八區每區地鐵站一個連農牆，市中心一個連農牆，又幾廿個Po

真
成個香港演藝圈都柒咗架啦，本來都冇咩人睇電視，tvb一早個market轉咗上大陸。
依家好似幫緊tvb係大陸更加站得穩咁
老實講，作為演藝圈既人，個個都想返大陸搵機會架啦，上到去賺一水好過係香港慢慢磨。最後啲人見邊度有機會就去邊度架啦

Exact7ly
其實之前撚過鄭若驊一次啦
可以諗下同比卡超張建宗林鄭逐個玩
唔會太悶
幫手足拎返士氣
又真係阻到政府做野而唔影響公共服務

咪就係 你可以唔認同佢做法 但冇可能話人on9囉
兄弟爬山 各有各做 明明就應該係咁

可以持續咁耐就係勇武派同和理非可以並存
政府最想就係見到勇武同和理非互咬, 等大家心淡個活動自己散
眼見禽晚油塘好多都係後生仔, 睇黎777捱得到9月開學應該安全
下個戰場就係區選

TVB無咁灑脫, 星美果度蝕咗好多, 同埋好明顯大唔過CCTV, 最好就係將上面綜藝節目拎黎香港做

un un腳既唔止高官，商家/有錢佬都係冇理過，當一場show咁睇。你有你搏命，佢有佢搵錢

我只係覺得動員人去攪9 CCTVB 有D 無謂姐

你話動員人去參加淫賤聯D 活動唔同講法, 起碼令呢D 真係賣港既團體暫時龜縮住先. 話唔定會分化到佢地內部出現唔同想法

問題係條撚屌任人打頭
下次有手足還拖對比之下就好礙眼
佢係和理非既可以選擇笠水
依家佢拎晒光環
下次再有後生仔比人打就食得屎

係. 投票最實際
所以而家班保皇先咁淆晒底

我住沙田都唔覺得要搞呢邊住

以我所知，tvb投資已經好多大陸野，有時你見某啲大陸劇係香港炒熱又夾硬有個香港演員既都似有份。咁當然香港市場對佢有影響啦，不過佢有搵緊大陸條路。

靠班高連登仔 真係死得啦
十年前已經吹到抵制TVB，但有黃子華張衛健咪又係收哂聲
佢果種雙重標準最On9
自己本身唔中意睇就話罷睇屌你老母咁我咪罷買Tesla

搞沙田原因係第一單DQ係沙田發生

你有份架wo

沙田好黑暗
潘頓成日做馬

今時今日罷TVB係易D...
因為已經好少後生好似上一代咁長開電視, 仲要唔會追睇港劇
上一套追到上腦已經係尋秦記

潑和理非冷水無意思, 要勇武可以自己去做
藍絲廢老唔止得一個, 你想做驚無機會咩?
有人夠膽還拖, 有人剩係夠膽鬧, 有人選擇走
衡量過自己承受到咩後果就得

潘狗呢啲仆街畀廢老打都唔抵可憐

十X年前已經冇再睇tvb

基本上全香港搵柒婆唔會搵唔到
佢消息活動仲好，至少可以阻到佢工作
私家車一樣要行大馬路

但走去撩D 退休藍絲，佢24小時無野撈仲要三五識七，佢死左都唔會開心得去邊

係呀，唔識點講佢地覺得商業社會既商家都係蠢既諗法
寶礦力咪又係想食兩家茶飯

唔會無謂
紅媒係好大禍害, 中共長遠洗腦工具
唔好睇少佢每日新聞洗腦
台灣都幾十萬人出黎反紅媒, 你就知我地依家做係完全正確

有愛回家都已經收哂聲啦

所以咪話講罷睇係ON 9行為

咁只係唔中意睇
同罷睇無關係

講罷睇果堆全部都話自己N年無開電視無追劇
咁佢罷乜撚

仲話罷買Tesla真係無分別，因為不嬲都唔買唔中意D 款

最後TVB播足總又有人會唔睇咩
如果播奧運世界杯又會唔睇咩

你仲開po

你睇多次上面講咩啦
罷睇本身係ON9 口號黎
連登仔從來都無罷睇過，佢地只係唔中意睇依家D 劇

就算唔係佢, 還拖一樣有人反
唔會因為一個半個既決定而有改變
每個人做法唔同, 總之槍頭對外
而唔係內鬥去批評其他人既做法

上次鄭若驊縮到好似深夜12 點D人散左先敢開車走

當罷睇成為社會行為, 咁就有用
佢d廣告都收唔到咁多錢
一兩個做當然唔work, 呢鋪反tvb, 唔係要佢馬上收皮
係要做一個氣候出黎, 香港人抵制佢唔睇佢
佢夠叻咪搬上大灣區直接service 蝗蟲囉

其實我都唔睇tvb，但都留意到近年最有noise既劇都主要係大陸劇
你所講既後生一代唔開電視，但同時間有好多人有開電腦睇倚天/延嬉宮略咁
我覺得人地行緊第二條路喇

係
呢啲地區性既chaos對憾動政權根本無影響
警察甚至唔洗花心血清場
住宅區你地中意坐到天光都得
要搞就搞返界限街以南
逼商界 企業 政府回應 逼警察暴力清場

我上面唔係講緊有無用

而係罷睇個本質係本身佢地唔中意睇
即係話TVB就算唔染紅，其實班憤青一樣唔開電視，因為已經係慣性
好多連登仔吹到自己罷睇係懶清高

白色強人我唔睇夠可以話罷睇啦搶光環啦
但如果播世界杯奧運你覺得有幾多人真係罷睇

即係好似我地話罷買猁狗波衫咁

如果個個香港人都好似熊ching咁大隻有型

Exact7ly
等於我地睇話罷睇利記，罷買利狗波衫，罷去利物浦市
然後周圍屌利狗睇黑哨係智障，睇利等於支持黑哨

呢種一早Imply左中意唔中意既「罷」其實係On9 口號
that's why 真係上左兩登咁多年唔會理呢D 口號

CCTVB係大陸蝕到仆街啦
大陸自己都成堆電視明星, 根本唔需要CCTVB
隻511由幾年前50蚊跌到得返13蚊
keep住個風氣話俾人知睇cctvb=白痴就夠

唔想猜測政治黑暗野，但以平時做野見到既人黎睇，暫時成個運動都唔係想像中咁到肉

我和理非黎

回歸原點好嗎....

到最後都係只係中意唔中意

如果曼聯黎香港對港隊
TVB播
曼迷會唔會講「罷睇」

無辦法, 佢作為大台, 香港人無咩選擇
就算你唔睇, 你屋企人有一個睇都已敗功
唔睇係唔係清高根本唔重要, 亦無須放大呢個點
諗下造成一個氣候, 比壓力tvb高層, 佢既新聞部
另外係喚醒身邊比佢催眠緊而不知情既人

唔係講笑, 家中兩老以前從來唔覺tvb有問題, 近一星期都已經察覺到tvb新聞好鬼, 明顯有立場幫政府
呢個轉變係好重大, 抵制tvb唔會白做

唔通講曼聯轉會？有咩好講？

其實唔係無用, 要宣傳睇cctvb=無腦廢老白痴
得閒同屋企人/身邊朋友講多兩句, 無成本既野點解唔做
記住, 做呢啲野係唔需要成本
CCTVB仆唔仆街我唔敢講, 剩係知道我唔會有咩損失

屌你牙

好想知印邊個

我話Welcome Sancho你地派155負皮比小妹

回覆下上面先

如果曼聯黎香港對港隊
TVB高清直播
你估曼迷會唔會講「罷睇」

然後反曼叫你罷睇，話睇TVB係智障行為幫佢賺錢
你點睇？

講黎有撚用咩 執柒左佢啦
講緊5大訴求

會

無錯, tvb其實唔會唔頭痛
佢依家左右唔到岸
大陸生意又唔係好, 知名度又不及當地電視台
想食番本土條水,本土亦唔buy
keep住成個抵制氣候, 我唔信佢有好日子

Welcome Bale

氣咩候
都係果句
TVB播高清直播曼聯，有廣東話旁述，係咪唔睇？

tvb對外梗係講冇野啦 發夢見到內部係咁搵人亂屌啦而家

依家講無用
前排播足總咪又係無人提過罷睇
到時播世界杯奧運果D 你再講啦

以為呢個post既原點係曼聯... sorry

那怕得我1個
到時想睇咪上網搵link睇日本電視台

曼聯嚟香港lin肯定正選

直播曼聯呢個度10個人話罷睇我切Jer呀

會 我屋企已經剷走哂81~85嗰幾個台

打英超都係正選架啦＝。＝

Welcome Maguire

為咗見證你切jer我願意罷睇

無錯, 做得幾多就幾多
以前過去同兩老食飯, 佢地睇CCTVB新聞台, 我次次都一路食一路屌
而家我返親去都唔敢開CCTVB, 寧願睇開31台/VIUTV

你切硬都得

為左你地罷睇我願意切Jer

好似講緊有得屌你屌唔屌咁
不過我都相信tvb搵幾條索女出黎，已經平熄到好多人

5大訴求真係好重要
就算當真係撤回咗
都要集中返追究警察濫權 撤銷控罪同定性依3個point

罷咗, 請切

而家隊最聯垃圾到咁
唔睇冇咩損失
師兄唔好賭咁大

當班中老年逐漸換晒熊ching呢d 香港就有救

我地睇少一場垃圾波夜子就少咗條jer

條數唔係咁計, 可能你唔太了解marketing
你一年有幾多場直播曼聯?
如果你罷睇佢所有daily 垃圾, 睇番佢一場, 佢係咪可以一日救一年收視?
呢個唔係小學雞遊戲, 唔小心轉台去左tvb就敗北....
的而且確係氣候! 廣告商有哂數據去睇, 係廣管局就拎到, 佢見你真係少左人睇, 廣告費用自然就少d, 全部有數得計, 商家唔會白白用錢

我唔知其他人 總之我就會罷
抗爭既路從來都係孤獨難行架啦
同而家捧曼聯一樣 曼聯都好大機會黎緊呢幾年都係冇冠軍 猁狗就好大機會連續有冠軍 會唔會因為咁就走去捧猁 我唔會

黎香港踢梗係入場屌廢lin啦

香港既我可以入場睇, 英超既我搵LINK都唔撚睇
對付仆街就要用更仆街既手法
上網搵LINK唔撚益CCTVB, 吹咩

不過CCTVB就算鳩數啦, 有撚錢同NOW爭轉播權咩

所以根本係利益問題，唔係罷唔罷問題

命題係有問題
其實唔係追究警察濫權
係反對警權過大 淪為警權治港

已cap圖

我00後和理非

夜神台重開直播切jerjer

而家肉酸到計跨平台收視
就知電視收視廢到仆街

終於有人陪Michu

唔係對住林鄭打飛機咩？

唔需要去諗杯葛完CCTVB有無成果
說服到多一個, 睇CCTVB就少一個
做左唔一定得, 唔做就一定唔得

咁要麻煩果十個人，全程係屋企，直播自己90分鐘都睇網上Link證明唔係出左街扮罷睇

係喎michu死撚咗去邊

比777拉左返去奶西啦

認同 下下要衡量左有冇用先做
咁乜野都唔會改變到

岩，曼聯唔需要講轉會，因為完撚左

一定唔會白做
佢收錢少左, 投資大制作, 買都會少左
推佢入惡性循環佢就知驚

心蛇is watching you

為左你可以切, 我諗50個都做到

deal, 計我一個
到時我搵埋link上黎又點話
不過你條J都應該好安全, CCTVB拎到轉播權先再講啦

Bruno已經係我地嘅人

加油

MyTV gold
不過有要裝

我覺得tvb面對最大既問題始終都係香港演藝圈真係末落，係一個自然供求既問題
不過佢真係仲係龍頭，你就算捧一捧鄭俊弘呢啲咁求其既藝人，連登之前都咁多post講佢...
如果佢收皮，應該自然收皮，不過tvb收皮既時候，可能我地會見到更加多內地影星出現

屌你老母蠢女人

再嘈搵電蚊拍電夜神條賓周

要揾d網密少少
太大格會miss

佢條賓周仔蚊咁細?

而家多左咁多娛樂, 少左好多人睇電視
廣告係CCTVB既命脈, 無人睇無收視去說服客落廣告
淪落到連點擊率都要計埋

ok，我自己加多d鐵線上去

大家覺得我點？

好靚仔

我唔會還手

你鐘意玩sm，我知既

小妹可以扮祝緒丹

我和平理性，唔會出手還拖

為左隻雞自尋短見，何必呢

如果你唔係係柒婆面前做，
係無用

Wtf

請搵我
我係會幫到你，信我一次咁多

終於簽左

新球季又GG了

即係以後轉跑一百米

發放虛假消息我搵心蛇塔鳩你返去臭格48個鐘

佢之前訪問都講過佢中意用波多過等波

咁係仆街啦

邊路福垃圾到仆街

世界盃打中堅㗎喎，成1米95，不過睇世界盃就唔覺佢特別sharp，係勝在後生，同埋咁後生就打得上世盃正選同意甲正選

咪撚玩啦，你踢邊路淨係識9推

佢睇返自己YouTube D精華，一年扭到幾次，覺得自己好勁

做下樣俾你班大帝睇啫，話俾你地聽佢有做嘢，同阿記bid蘇亞雷斯一樣

0.012%

我見佢踢費倫天拿多數踢右閘

162m如果即pay算係咁啦，不過係英鎊定歐元先？

都好既 讓番個中鋒出黎 馬仔打番9號位

啱啱訓醒？
買人個轉會窗早就完左，而家我曼只會賣人，同埋扮買人

賣人都係扮緊炸，成堆蟹貨...

袁ching \|/

£

\|/

唔好成功ok?

木狗起身開工未呀

點為之未成功

唔值

唔敢jump?

咩黎

好淫

twice mina(解放乳頭)

=.=

博盡

普巴比個機會自己比個機會我
我係輔導員, 可以幫你
請你留個電話比我

鐘意嗎?

大家一齊傾下

餓喔見佢高得黎 跑得好快

我無tg呀

開啦你唔係諗住擺低電話喺度咁痴線

開咗
有無人有佢contact?

出自夜子巴有啲令人難以置信

去奔po問，嗰度多啲人識佢

FM好勁

曼聯黎香港
你仲會係電視睇？

Deal

無人覆

屌你老母
落返黎啦
仆你個街
係咪要比人屌屎眼呀

跳乜撚野呀 留返條命幫拖呀

唔開心未去叫雞囉 跳樓做乜

係咩
咁未去澳門開心吓囉
男人老狗 唔係為錢就女人嫁啦

如果係想玩首抽嘅 就要有心理準備抽到去非洲
當你踢波叻出人頭地 都要好似桑治咁一個養全家

助攻1001

你仲有成班手足

錢可以再搵, 搵到錢就有女人
講左咩自己諗

1002

1001

助攻

咁仲簡單, 人大左就左識諗
搵個愛你既人, 即使佢愛你既錢都好
點都好過你愛既

企到腳軟啦

咁就落返黎啦